麥蘆卡蜂蜜

有無巴絲有食開麥蘆卡蜂蜜?
依家食緊manuka health感覺上係有改善到 但近排上網睇到有殘餘除害劑
有無邊隻係比較好?

你想改善D咩?

係咪好滋潤喉嚨 想買比呀媽食

我最近幾個月都有食，因為我胃好容易就唔舒服，食左一排我覺得係好左既
牌子我就食開康x他

腸胃 係有改善左

唔太清楚 因為我本身都無事 唔覺有特別潤

康x他都有喎

10+manuka honey佢話會有消炎殺菌功能
新聞話未能證實係咪真係得
但我見唔少人都話得 係咁買

另外麥盧卡係花名 蜜蜂採左哩種花整出泥既蜜糖就係麥盧卡蜂蜜

有分度數戈種係純蜜盧卡花 比較貴
仲有分野生 同埋混合左其他花既就平d
以上三種都有唔同功能好似

送比伯母可以買一隻加左薑既 暖下個身

我都有睇，不過我見2013年新聞而家冇事掛